中共高調悼馬克思 歐洲學者揭其毛骨悚然罪惡

【大紀元2018年05月06日訊】中共大規模紀念馬克思冥誕200年，世界各國媒體則在回顧共產主義在全球造成的死亡和蕭條、飢荒。歐洲學者表示，《共產黨宣言》的每一個字下面都躺著上萬具白骨，共產黨的屠戮凶殘令人髮指。

5月4號，中共舉辦高規格大會，紀念馬克思冥誕200年，現任七常委全部現身。中共官媒也連發文章和視頻，鼓吹馬克思及其理論。

但加拿大《國家郵報》5月3號刊文說，歷史證明，每當一個國家試圖向馬克思的烏托邦演變時，或遲或早，那裡數量巨大的百姓，就會陷入飢荒，被囚禁或被射殺。

1997年歐洲學者出版的《共產主義黑皮書》統計，20世紀共產黨政權奪走了近一億人的生命。曾有學者換算，這相當於《共產黨宣言》的每一個字下面，都躺著上萬具白骨。

陳奎德：「人類歷史上從來沒有一本書，像《共產黨宣言》這本書帶來如此巨大的災難。」

胡平：「所有實現了共產主義那一套的國家，都造成了地地道道的暴政，造成對人性粗暴的踐踏。」

章天亮：「如果是某一個國家，你可以說它在實踐中走錯了，但共產黨社會中每一個都是這樣。這說明理論一開始就錯了。」

學者認為，馬克思引發的共產主義運動，給人類文明帶來了巨大的災難。馬克思宣揚「共產主義者絕不宣揚道德」，「共產主義徑直從無神論開始」，主張用暴力推翻全部現存的社會制度。

在中國，中共1949年暴力奪權，整人運動造成6到8千萬人非正常死亡；瓦解了中國傳統信天敬神的文化道德體系。其影響是，道德下滑，成為中國最嚴重的社會問題。

章天亮：「人類社會是有一個普世價值的，這個價值從哪兒來？這個價值是從神那兒來。中國人講，『道之大原出於天，天不變，道亦不變。』這樣一個基礎出發，建立的道德體系是非常穩定的。而共產黨的所作所為，就是有意去敗壞人的道德。」

學者說，馬克思的理論在中國早已失敗。如今中共再次高調宣揚，說明中共深刻的執政危機。

陳奎德：「馬克思最核心理論在共產黨宣言中就是消滅私有制，但私有制現在合法化已經寫進中共的憲法中去了。但為了執政合法性，它必須要披這層殼。」

西方學術研究發現，馬克思本人並非無神論者，他崇拜信奉魔鬼的撒旦教，多次在文章中宣揚要將人類帶入地獄。

5月2號，中共黨刊《求是》在官方微博上發表帖子說「馬克思永遠值得信任」，一千多名中國網友留言批評，有網友諷刺：「讀著德國人寫的共產黨宣言⋯悄悄地把錢存到瑞士銀行，把家人送到歐美發達國家……卻對著國內被奴役的老百姓說：我們絕不搞西方那一套！」

《求是》隨後刪除了所有評論，《求是》的微博帳號也被屏蔽，無法訪問。

責任編輯：任浩

近排聽雲海,有講過撒旦教

馬克思 = 人類版Thanos

形容得好貼切